[環保撚] 請問啲濾水器濾心咁大舊塑膠，有冇人回收

如果冇，真係失望，飲管咁細支，都唔及呢啲大件廢膠咁大影響力

塞去海龜個鼻度

想咩消失
就塞落海龜個鼻到
再放上youtube

因為舊膠塞唔入海龜個鼻。

一齊夾$$出海塞海龜鼻

反濾芯拎唔到光環

環保撚會問你做咩唔上山打水